Fifa 18 ultimate team討論區(70)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

thx, 中1001 不過無開喇

免得haters 睇唔到

岩試4321
踢到中鉛咁上半場比人炒三粒
下半場轉返433先識打逼和

想玩532

試試先

推推新post

24000夠唔夠買齊人

玩開3
點會玩5

又拎返隻82卡路爾出黎玩
真心正

講起隻87華拿，佢係一直keep住廿萬定咩，會唔會繼續跌

上個post有人問我隻SBC cavani好唔好，好好用呀 ，廿六萬值返個價，用落係有四星wf

想換左米奇達恩 有無咩好用rm 又夠loyalty

做乜包皮打中場

橙色韋利安

其實點解咁多人用哩隻左閘盧卡古
真係特別勁？

28k
貴我隻米奇一倍

之前做完試都未試過攞咗去祭做icon
早知佢有得up就唔祭啦

而家先睇上眼隻sif 哥利斯馬

平平地買黎玩下

之前隻motm talisca都係好野

你多數點用皮里斯？ 我個隻推波好離腳

應該入場轉4231
賣左coins得返堆untrade同24k
焗用

其實真係唔多好用 個人覺得唔配91能力
我用好多時都係執雞 遠射入波比較多 個人覺得唔好太上腳 駁下腳都可以
仲有佢橫傳好撚準 角球一斬到比保定 7成都入波

28k

係280k sorry

而家張萬聖節迪路菲奧係咪變左88？
定係boost左？

我唔諗住做sbc 想入sif

入囉

Willian應該最好

用緊公廁隊 想砌新隊打wl

留個名
有冇巴打已經入哂英超西甲等league sbc

之後應該草錢upgrade咩位置？

40k 抵屌到爛 super sub正

儲800蚊買比高域

睇youtube見d人話萬聖Forster好勁
有冇巴打用過

每個位都頂級
唔明有咩好問

咪係，連個教練都頂級 budget又唔講

冇人知？

yaya

今晚出？

玩到toty 都要咁問問題

廢

咩d人 咪hitman

聽到我即買用一場即放

隻totgs Ben yedder打st好冇用 有冇巴打用緊
見佢stat唔差係無遠射
同埋佢有真樣未

Pogba 唔係話垃圾，但又唔可以話好勁
佢真係難用，D遠射傳波身位真係好強
但值唔值70萬真係唔識點講

有無用potm kane巴打
用落好廢咁 手感好麻麻
但係就入好撚多波

勁，好勁

同真人一樣
現實就用完一億買佢再成幾千萬配合佢
打機好彩就可以套現離場

最記得Hitman條撚屌
推人用if perin

七十萬真係唔上唔落

贏緊三球 臨尾八十分鐘開始連輸四球

韋拉輸身位
近距離交失
ddg中龍必入
出界波吹俾人
犯規唔吹
較左防守d人都係鐘意標前失位
入到禁區又眼神防守

真係好撚好玩

聽日先wl 依家就咁好火

有冇人估係邊隻?

無野睇錯

係hitman
咁我都係儲錢買高圖斯算

十分鐘 左右斬下都完場啦

死ser

ea死ser?

Yes

屌你ea諗住打到兩點夠鐘開波

又死see

nif aguero定if jesus?

有帶人覺得87son盤扭好硬軑，射波麻麻，出波一流

射波麻麻
盤扭好硬都認同既

咪係，都唔化既

就係未試過先打出黎

兩日都中鉛 唔知搞咩

屌死左ser但班fd介連到線玩得我入唔到

盤扭太硬搞到好難set岩位射

週週wl 都最少十場八場係架啦，係睇下對手係咪豬西把唔把握到架者

我以為大家都打到慣晒

Son不嬲都係攞波就射果種黎，一係就爆直線，要扭兩扭除非對家唔識守架者

C朗都係呢種，我用到96朗食埋eng都係唔太好扭

Willian if同motm分別大唔大

有冇人入到ser

十分鐘失四球真係未試過

仲要所有中鉛既特徵一次過睇晒

入唔到

頭先 D3 好順
炒人 3:0 5:1 5:4
尋晚食晒屎

你9猜都10分鐘la。。

Xbox都入唔到，仆佢個街仲有3場sb未打得3萬幾分未夠分傑三，星期五六日又要打wl 邊有時間Sb

佢要你輸真係想猜多腳都猜唔到架，算啦，留番d鳩氣 wl先黎谷啦

EA不嬲一淡砂糖一淡屎架啦，日日都質你食屎都驚你棄game架麻

有兩球好明顯覺得佢做比我
沙拿吱入同卡路爾頭鎚
兩球都係忽然慢動作細細力入
我慣左怒 ban 大力 driven shot 先爽皮
只有飛機冇可能細力吱入

我都係咁諗 打左三場d1 三場輸絕殺俾人反級

聽日wl一定順撚到豬閪咁

dklm cannot connect to ea

雙防中
古斯達禾/法賓奴
搭 巴卡/簡迪
點揀

兩隻都用過，橙卡埋門勁好多

屌仲未入到
唔撚洗派彩

我會揀一高一快，我之前都係用sif古斯達禾拍futmas法賓奴，將古斯達禾換左if allan WL升左2階

入到未

未

N死咁耐架

金1兩包100k pack
第1包法國rw 83 thauvin
第2包德國cb拜仁...

估到係sule啦

要棄wl了

10分鐘求期換隻華西/馬斯亞入黎鳩跑都完
輸一球開波回後右閘轉左閘都2，3分鐘
你仲要失3球

好心你控制下自己情緒先啦

應該一開波就交個波比人先做到10分鐘4球

我都知, 尻猜我都識, 平均撚十分鐘輸一球合理d, 但俾人做越上黎真係有苦自己知

個場係最後一場贏就champ D1

輸埋d 六七個塞係中間都俾佢兩個求其短傳入禁區快射

最後又係左閘自動標前失位輸埋

我打4321 RF用緊bale 手上仲有300k cash左右
各位巴打覺得我keep用bale定轉橙色willian好 定大家仲有咩推介 佢附近我都夾icon所以咩chemistry都無所謂

有50萬左右想入隻icon st
踢41212邊隻比較好

Owen Larson

無咩選擇，我既話會揀86拿臣，但係50萬st買非icon會好多野揀

唔該曬 留意下個市先

91 Dybala 巴打們覺得好唔好用呀

本身用德甲隊,非ICON除左87雲拿其他都試過
但比得廿萬就唸不如試下玩ICON

放ps4-40萬（連tax)Fifa18 ut coins，$250，有興趣可加我
telegram :

87 crespo

比較下3隻先

冇新icon sbc

係咪今晚2點?

之前係尋晚

就咁睇能力好似crespo最好

crespo傳波真係好渣

踢開雙箭頭
如果係咁呢樣又真係幾致命

雙箭都okay既
我打單箭搵佢打過一排做支點斷得都幾多下
一打wl勁人就冇晒符

因為我鐘意一個自己突破一個後上做one two
而家唸緊拿臣定基士普好

利申番先成副身家黎
冇錢試完一隻再換

得番270k
屁馬下面想放法賓奴
哥斯尼想換sif 細梅
右翼有咩好選擇
If Willian or sif Thauvin or others?

放 PS4 Coins 1m:$500 包卡 唔包稅
有意 tg

你入場轉4231？

差唔多價錢可以試suarez
如果1m內最勁icon st我覺得都應該係crespo了

打勁人個陣蘇狗同adp d神仙腳真係唔知救左我幾多場
有D波真係得佢地先射得出

巴打 對面隊徽係咪扎幌
唔好意思 你隻degea 下半場真係有球必應

德甲隊呀用唔著so9
羊同利雲都用過曬先想試下icon

你扎幌?

又好似係

唔撚係咁又相認到下ma

係呀 入場轉4231

呢場係我打咁耐俾人反級得最離譜既一場

所以特別有印象

好彩既係對面好似無跳晒舞睇reply

我都係對住電視機大叫左一下dllm再深呼吸

明明上半場隻屁馬撚sm 撚到識飛

下半場開始泥漿摔角我就知自己大限已到

正, 又相認

咁巴打可唔可以講下果10分鐘係咪真係如有神助定對手太水呢?

黑歷史, 完全令我想棄今週WL

upgrade d人為乜 唔知邊隻普金中場搶贏我韋拉再俾直線

其實我下半場 換左3個人 成隊唔同哂
可能你適應唔到

勝者為王 你點話點好啦

迪布尼嚟 唔洗驚訝
係咪最後90分鐘 搶左你波 斜傳去你左閘位 個球我都o左 kdb 比得咁靚

你贏緊 3球都 認真踢
唔猜波已經好好

係你啦, 隻alba又突然標前 咪個球law

正路邊有得輸

中圈高波斜傳變單刀真係搞笑到我噴飯

我已經尾二個格defense

anyway 都好又相認到 好過俾大陸仔反級

巴打 睇開d
60分鐘1球 70 80 90分鐘再各一球
係fifa 好平常

想維持比數 真係進攻好過守

臨尾十分鐘緊係左右斬 推個波去人地角球旗R2

其實 猩猩巴打吹大左
係62 81 84 92 分鐘 cup4球
唔係佢講既10分鐘4球

俾你講出個事實, 係我吹大左

但真係想知我下半場慢動作個時你個gameplay係點?

慢動作有試過既巴仔應該知點解

即係轉個身都一格格咁 one touch又慢一下再可以再帶

你都係咁定正常定仲要快左?

我覺得好正常

記得你後防都唔強 自己又唔控防中做interception
我下半場換左kdb aguero lozano
比幾下就穿 （可能你又中埋handicap)

同埋90分鐘kdb柏甩vierra 個下
根本我就拎左位

你60分鐘後 你自己波都控唔掂
我就唔知關唔關handicap事

放ps4-50萬Fifa18 ut coins，$250，有興趣可加我
telegram :

明白了, 有機會會再苦練

諗住試4222

都係換番412122打WL先做番最佳成績

中起handicap 412122好差少少d人近dd

我下半場根本差唔到 換親人守都唔係想要個隻 你又彈到快過波子機 我眼都花埋

不過412122真係好守過4222

呢兩日玩season輸好多俾人onetwo中間彈入

412122輸少好多呢d反而

宜家用pogba modric 列卡 3cm幾好用

你琴晚個陣 兩個cam 防守緊係差d
Lm Rm 守係好小小

412122 中線塞滿晒人緊係好守啦

半場4球講到變10分鐘4球
你都好野

係 60分鐘一球 最後10分鐘3球

又未到於半場4球

Wl都未開始喎 咁快咁有氣氛

10分鐘三球都夠離譜la

anyway 當買個教訓 轉番412122 算

對d中出隊起碼可以鬥頂鬥塞

打UT最憎見到後備換入Lozano 同美職rw
成條後防即刻變到on9仔咁

呢幾日玩season 4222俾人中出一百連發

兩隻頂俾人onetwo都夠做

Ps4 top42用緊咩球員同埋陣型

究竟d人點做到40勝 係咪痴撚線先做到
我div1輕鬆全勝 但今年wl點都突破唔到35

Ching咩陣？平時點破鉛？

巴打35勝好勁啦wo

可以留psn/隊名?
想學下野

天外有天, 有神快拜

咁你尼馬下面用法甲巴西防中luiz乜乜啦，右翼用偉利安

講緊最多果次咋 多數打到半路輸左幾場就放棄

陣:

無謂啦
我fd list有幾條友長期35以上
勁我好多 痴鳩線

我諗住連登多痴線佬上黎請教下
上條有條仆街用銀隊都好好揪 唔知佢點做到

呢個陣35win?唔做pro player哂左你波

費奧係真公廁

勁, 半全icon toty 情何以堪

連登痴線佬得猩猩
呢道怨婦同廢柴比較多

ching 用隊咁既波都可以傑1 真係勁

笑左
35win大把人長期做到
應該乞衣搵得多過pro player

好撚慚愧, 想棄GAME

用呢d陣我就見唔到囉

35win個個星期都開totw包 拎哂d coins去賣？仲用呢個陣？

好想知d真高手點操作
明明大家都打41212
佢d人滿場飛
係我半場已經比佢幾個包夾

但後面又冇穿窿

其實我有ps msg過某高手 佢好好人cap晒d tactics instructions比我 但我照cop完全唔係同一回事

都話一兩次only
其餘半路打得唔好就放棄

同埋開果幾包totw先仆街 勁既一次都冇中過 屌佢老母

無果D 人應該做唔到果D 效果
不如我地派個代表猩猩你同佢砌番場等佢學下野啦

35win成個亞洲區都係得40個左右咋波 高手

仲要用廢陣 用勁陣仲唔39 40win

好呀 比人sm下當學野

直播啦 學下野

我長期做到仲洗o係度問既
咁撚勁我就開youtube教人啦
就係廢先請教下

大家交流下者，或者炒卡巴打你上，你個陣勁d, 不如下星期1-2呢，呢幾日大家都要wl, 記得save 低或直播喎

35win都仲要連登問人 玩9me咩

我個陣最勁都係32win 仲要有韋拉 阿古路 kdb

睇黎都無謂

好 save低上youtube啦就
比你地恥笑下

點會，真心學野

小弟願意做先鋒

直播就免喇

其實我巴卡約高係普巴黎 岩岩先見到唔記得轉番
我c朗 列卡特 都唔差姐 都砌左接近3.5m

真高手
好多野想請教

諗緊入美職神翼好冇 但唔足chem

我最勁27 win
個陣最出名係紅卡屁馬
外號怨婦
最鐘意屌412122 自己亦都用緊

未駛 更多 timothy 呢d 高手出手

多多指教

留名 學野

包皮totgs囉

佢兩個啦，啱你budget

橙色金章安正

想請多唔多巴sm用body feint，
感覺上成日動太大 唔太易用

有無人用過if verratti?

Rubbish don’t use

冇用啦今集

對人難人, 對電腦ok, 攪攪下對電腦都唔練了

對人難用, 對電腦ok, 攪攪下對電腦都唔練了

陣間係咪有potm sbc?

下星期下話

見有d人話今日

4.4m執左隻呀朗

堅係今日wo

已經講左goal of the month

希望趕得切幫salah影相

開晒d包全部垃圾

得一張rb,仲要得一場？

龍都係一張

希望唔比用舊salad

dllm

咁陰毒

用緊公廁都唔俾人upgrade

我夠想用96 c7

屌你老味對隊穩定e2既都贏到
連續2場對明顯完全唔同lv既普金
2場領先2球之後又中柱又點射都唔會入 d人食左豬油咁 玩下玩下波都傳唔到
跟住劇本走吹我兩個12碼再比絕殺反cup
發洩完繼續打

正

untrade otw做唔做好

Salah 應該唔會出卡出到上93

salah有8張卡真係cls

Otw唔值得做啦？
再IF又勁過呢張potm?

好彩320k 搶到張紫salah
等改完range 先決定做唔做

4321好難用
想轉翻打412122
前面軍刀 alessandrini mahrez 賣曬應該有60萬左右點轉好
同埋kante用落好似仲差過baka

90萬做沙拉 咁阿古路真係抵到爛

德國Gk if horn 有無人試過

德國龍就花曼 紐亞算啦
其他都係晒氣

88馬隊打CB 500k抵唔抵入？ 驚佢之後出prime又跌

依家入埋細梅得番200k
唔夠買 橙Willian
除非放左細梅同隻左閘
但就得番100k執中堅同左閘

買86拿臣定做sbc好

雖然有張紅卡 但係諗諗下都係唔想比多三十萬做

食張Fin 我覺得ok喎，不過你手人，90沙拉連後備都唔夠班咁又無計

原來要比多400k 真係不了

本身都諗住覺得on9都照做

都係過埋呢幾WL先

*呢個

而家wl仲會唔會見到全普金隊

有 見到佢地仲驚

抵 我12月開始都係咁打
我諗跌都係中間果隻跌多d

2*weak foot死罪 用lozano好過

Icon應該點都唔會跌穿40萬既

唔同，呢張沙拿勁好撚多囉

係勁 不過用慣4* 5* 真係用唔落2* 玩英超陣而又有non trade既巴打可以做下

拎黎打rw位好啦 唔好拎黎打st cam

我重係普金
冇人想買

有otw沙應該唔使做

d人都on9 縮哂係後面等反擊

好似我奉旨俾你反擊

你又唔迫 我咪猜到你迫為止囉

你擺到個頭咁大，唔通同你鬥攻咩

條友半場都唔過 前鋒又唔迫 咁唔好怪人猜波啦

雖然想做 salah 但現價補400k真係有d on9

做要all in 所以十五十六

講真 唔抵做

都係, 講一排睇下點

多人唱淡就自然跌

d點數好多加左去def度

你自己有salah, 其他幾個任無乜得水位跌架喎

隻沙拿速度雙97，總合點解變98

WL 打6場輸足6場. 場場都係80分鐘後比人反CUP

ea: 1+1>2

佢老母臨單刀lag機跟住直衝出界

連贏8場 之後隊波變白痴仔

屌佢老母
打反擊個球證衝埋去我個到 撞走我個波 比人地前鋒執雞射入

火都黎上半場贏3:0 下半場 電腦幫我送兩個12碼

臨完又角球入波

80 萬樓下最好既ICON CB 係咪89 BLANC?

87desailly
我覺得

巴打覺得買coins去邊買最抵？淘寶問左7.5rmb 1萬

我用緊CDM desailly
但我覺得佢頭鎚好差
岩岩頂輸比SALAH
CB 會唔會有咁既情況

Pc 90古烈治跌價
想賣88韋拉 、87 迪西里換是否不智

呢度 好似5-6$ 10K

贏8場你預左啦

決定見到全icon隊直接quit算
無謂晒自己時間

12碼捉到三球 全部救唔到

放coin

我試過乜都冇做
個龍自己幫我撲走左

用過晒我覺得 87迪西里->88烈卡特->89白蘭仕

而家3.8M wo 琴日3.4M都冇人要 但係賣韋拉已經不智啦

我都試過

真心覺得12碼EA都有得做波
試過幾12碼我射對家捉錯路入，跟住就到我幾次飛啱位都救唔到。果一刻真係好撚絕望，跟本就射
做到等你射失就gg

有無勇士做左salah 有無食評

你果隻又唔係90， 你又用開啱自己就做啦

大6狗贏一球即開 BT
之後搞到勁撚慢

係咪改左game play?
好似又快又順咁既而家？
快到好超現實

desailly快同靈活
blanc 有啲鈍
頭槌要入點都mark 唔到㗎啦

87華拿有冇食評

咁你對面應該中咗handicap

對面一樣咁快
D人仔又好似大隻左
成個星期無打

屌season上到d3 就比人炒兩場

定係LB MALDINI 7 CHEM 打CB 好

應該轉左，快得恐怖，我都4日無打

Thx 再等跌下先

棄驚了
前前後後洗左40萬抽苞
回左可能有8-9皮

原本有張Potm salah 攞咗去祭
希望好用

星期5打wl仲打season

屌 第三場4－4以為可以拎返分 點知比人5－4

今次入唔到呀

終於做左 雖然係最平既icon sbc
但用左兩場手感幾好

終於有勇士 等你食評

可能遲啲又出多張potm salah 跟住再攞去祭

本身張89 食fin都已經爆shooting咁濟

呢張純數字上說服唔到自己俾多400k

除非d review講到超神

轉番412122 守力勝率真係提升

真係唔好同個陣鬥氣

同埋尋日你食完屎麻，今日咪比d豆你食囉

聽日又輪到你食屎

Vision passing stamina 都加好多
有89真係無理由唔做喎40萬我覺得ok

pace shot dribbling 完全昆水

ea cap水

屌，無西甲既，又org

PTG

又出ptg cap水

diu 有張87 sandro lb

頂你係咁水人做

好似你咁有米就做

用番同一個人仔又無新鮮感
又無左400k

唔係普通人可以做

又有野抽

屌 點解會冇league

換中隻damn

有3張howedes

隻丁力cam咩料

最抵入係咪華迪豬腦

100隻高美斯 咁都有得執二千幾一隻

3月仲出PTG, 聯賽得番兩個月有冇咁易出中

睇黎我天生左閘命，全部untrade LB

中哂最貴嘅左閘

屌, 早左入市, 見到橙卡韋利安平左即入
再SERACH PTG 點知先貴幾萬
5分鐘後橙卡再跌多2萬
屌你老母

Savic 跌破30萬，好想入，但係應該仲有徥跌，忍忍先

SIF Firmnho 跌咗好多

我準備入10隻

波就得一隊，中哂都得物無所用

連輸3場12碼好洩氣

今日WL輸到傻
見sif firmino 平 即刻放哂全隊 為佢砌41212 尻彈巴西

洗撚左6-7包啦 最多中隻84 marqu
屌你老母咩EA

12勝4負算係咁

一半rage quit用少好多時間

多icon都有d用拎黎嚇鬼

d4加埋輸一場，d3七場已經豬六場

唔打WL?

係咁架
跌下升下
之前D3直上D1
然後直插D4再留班
打多幾次去返D1-2
EA ON9

猩猩準備elite

都話今次入唔到

仲有cup, 世界盃

235k入隻ptg goretzka先

做春天啦 冬天個堆廢架

隻ptg sterling好似幾抵

點砌可以砌到
bale同walker一隊？

有幾難砌, budget 幾多

puah
放4百萬 2000蚊
包卡稅

icon

做untrade中左隻icardi 玩開意甲諗緊收唔收手 睇見又sandro又savic咁好吸引

Icon

如果留 個陣會係咁

Ptg 哥錫卡有冇得炒 本身黑卡都30幾萬

18萬幾入左費明奴 15張

搵張中場／前鋒皇馬同bale綠線
搵張中堅同Walker綠線

廢的

SIF??

Gold player pack 要成萬幾蚊，好大機會回唔到本

1萬搞掂啦

係

88 kante 搶唔搶到波

想籌錢買返toty ramos同馬細路

未用過nif kante

搶到波 ，頂唔到波姐

唉 啲人打wl又開始係咁走場 好撚煩

第一下走場 第二下先入 中icon隊機會係少左

求陣容

gold players pack先得一張rare gold player
咁都要一萬

做左 無睇咩pack

垃圾唔好食

唔好做*

開始4222 3w3l 頂唔順兩場大哨c7 onetwo 睇住都守唔到 禁區頂又勁多位俾人起腳

轉番412122 9w1l

打到眼訓頭痛都唔駛諗太多野既陣

手持motm willian sif firmino係咪應該入返張ptg黎做對沖？等過左ptg sbc升返先放？

對沖都諗到

UT真係一個好好既平台教人投資

做完 submit左唔記得啦

淨係記得西甲st 之後意甲個西班牙cam

中場意假後防德甲

你老味 稀有係銀卡

萬拎蚊做完都要蝕2000

唔好講經 啲人係知道自己作客唔撚打

啲卡聽日會唔會出跌低啲
定係最低位已經過左因為啲人都抽左ptg過完手隱

咩卡先 inform卡尋晚最低 ptg就有排跌

根本唔抵做，要用83人
你做埋去

淨係呢兩隻都跌左10萬，仲有隻otw neymar收咧又跌左50萬

做撚左蝕到hihi

綿龍升番20萬了
黑卡/橙卡契仔安點睇？

唔睇好

ptg都係25萬 升極有個譜

感激

其實load緊入場見到對面全icon 直接quit game 都會計輸？

屌 係咁輸 輸左好撚多on9波

病病地唔撚打了

唔計輸咁佢地仲駛打既

當然啦 btw其實對全icon又有咩好怕喎

全icon 但係係大陸仔就唔驚

新手想問PTG有咩特別?同金卡數值一樣

關大陸仔咩事

咪講左icon驚普金

普金又驚icon law

鬥嚇架ja

見到啲全icon 既大陸仔都唔係好勁

睇第一頁 ptg=otw卡 唔好做臭雞

收1m UT coins 包卡包稅, TG: marvincc

唔知點解submit唔到
重開app，將啲卡調位，clear squad再砌都試過晒
啲requirement剔晒但就係交唔到

定係要每個國家都三個球員？

放5m $2500 包卡包稅

每個國家3個球員 個野壞左係咪都鳩tick

Thank you 就係第一頁搵唔到

第3次先中sterling 唔知留唔留好

用左預留upgrade salah既錢買左隻90 puyol

都唔錯 prime icon cb 未用過

但呢隻拍埋之前用過既87 desailly 88 rio 都唔覺太比下去

puyol 好撚硬

留囉 同埋丁力攻中好似唔錯

原來n年前中左隻青welbeck 又可以用黎loop

untrade

屌中伏
睇個名都估係每個國家三個球員
但係擺啲concept落去又鳩tick晒先買

好慢波

今次我覺得唔值loop，上次otw有salah 包皮 屁馬
今次得savic Sandro 叫值錢又用得著

用佩耳不如用烈卡特

我諗緊打st 定 cam

都係
但我隻welbeck本身都untrade loop一兩次先算

已經有 sbc cdm 版用唔到

其實41212同4312有咩分別

有錢既應該可以qs價買多d if lowton

本身應該都好用

食shadow 還可以 未夠錢又想買人所以用住先

贏埋身

買87迪西里好過

黎緊dkt應該好多人打

有咩送？

青頭j lukaku同vela

用過 不過未夠錢買番

90 puyol其實好頂得
係轉身慢

無75速以上既中堅用唔落⋯

用慣4/5星wf 一用BALE啲埋門就唔係好得

唔撚洗玩啦
一場中四球柱

Bale我覺得還好 三星腳黎講隻右腳都入到下

唔夠cash 買toty 馬細路定買cb迪西里先

In game 咁砌
巴西有咩人好用

Naldo t.silva ederson toty alvis

T Silva 好用？
我拜利經常送12碼比人

大細哨 卡路士

問得差
我防中位想換
卡斯米路定sif古斯達和

EA就係好似黑社會咁，期期要你買人
唔買人就做鳩你

買人都無用 對普金後防變弱智

迪西里for sure,sandro仲好過細佬

toty細佬波 sandro好過佢？

踢左6場12碼全部輸晒

modric pogba 列卡打4321 wl都好順

連贏之後遇到普金 瘋狂射失 比人9傳9射入 然後下一場順晒贏左上週其他地區第一條友 搞到而家都唔知輸係咪我廢贏係咪我勁

睇你踢法，細佬防守係咁失位，如果你慣閘當翼咁用，佢可能ok既～ 我就用左10場轉返sandro

一對普金發現好易俾人傳入禁區鳩射

防中會好似隱左形咁

有同感, 開波feel到有技術識打既普金就知硬仗

要接近零犯錯先可以唔駛失波

忽發奇想 用kante打閘 用馬些路打中場 點睇

toty細佬未用過 但sandro真係夠做

個隻87 nif alba 成日輸佢突然失位

終於忍唔住係佢跌價前放左換番sandro

87 lb sandro 所以咁撚貴

屌你入十幾隻sif firmino就有錢既

炒卡既錢 自己定左個數 唔會用黎買人玩

都想屌埋一份 留錢炒卡就有錢 無錢買人

俾我好似佢咁有錢我真係狂轉人 勁好玩

轉人先可以當新game玩

800k

邊有錢
就算有都唔會玩icon

點睇

早幾個月都話 你唔係靠賣coins開飯就不如買你鐘意既人啦

除非講到無欲無求就話o者

你又唔係窮 真係點解仲要玩入場轉位

正路就sandro 買對icon中堅 換龍

放馬圖斯

不過你elite級我都係9up俾下意見ja

點都要入場轉 除非用雷哥啦

阿古 kdb 連唔到阿朗

試下用kante打下閘先 如果好用就買馬細路推佢打中場

起碼咁 個空位求其icon自己鐘意

中咗savic 同sterling
收手了

個空位咪得雷哥先full chem

週週top 40內講呢d

91細哨唔係咁好用，無愛唔洗買 唔值咁貴

用左幾銀

我兩次將untrade welbeck變左dembele就停左先

咪係囉 我玩到丟手制都係e3-2 徘徊

換咗六次
中Willian Gundogan 同Carvajal收手算

我都想轉sandro 不過咁就冇得用拜三角
冇vidal
有冇邊隻可以頂到vidal？

成個月冇入到top啦 都係E1E2

其實你咩陣?

想參考下

88vieira真係好撚勁

都係尼恩 或者馬度迪掛 如果頂vidal

點破鉛又唔教，抵你死

開頭會有呢個感覺, 用左一排好似無左個種威力

未夠功力破 你要問40勝果d先講到比你知wo

對家無既就會覺得勁，人地又有覺得人地果隻勁

冇咩特別

屌你老母場場比人反cup玩撚毛咩
一領先就食哂屎咁

其實上年好似唔會咁 今年好多on9波

同人玩公廁陣放佢落cdm cm好撚勁
玩番4411/4334放cm stay back又係掃曬啲波
人地連打反擊機會都無

412122?

overmars打咩位

我今年先玩ut
但好明顯嘅係上幾個月未夠半場贏三四粒對面就會rage quit
近幾星期炒到56球都唔會rage quit
啲擺明博你中鉛玩反cup

412122 overmars cam KDB cm

外國fb grp
成日見到阿拉伯佬同以色列佬互屌

之前大家都有講過，好似都有1-2個月

成日都係人地暫停完出事

出左街冇玩
心情開朗

每一場贏哂形勢 贏兩三球就突然開始成班唔識踢波
然後就算幾easy chance都會射斜撲到中柱
之後人地3個係前面求其one two就已經單刀 個個唔識攰咁 你望到知道佢地做咩 但係d人唔受控咁守唔到 然後switch 極都switch唔到人
呢一個月都穩定e3到 今次又番金1 做到咁 係every single game 真心燥

經過咁多次，我發覺全普金最難打
最好對手普金加D IF 卡，咁就易打好多

高手既分別都係睇點破鉛

youtube有無呢方面既教學

控波應該要好好 中鉛時就算近距離交波對面都會標童咁出黎搶到

Rashford 兩粒實IF了

代表作 可惜係LM

有好多人即放180,000

有隻青頭

升到痴線

可能又會改price range 升到咁
山狗可唔可以爭氣啲整番球

多仔希臘佬定IF NALDO 好?
搵緊隻拍保定

dllm kick off goal 禁區咬腰俾Henry 射入守條撚

前面已經有三條友

有冇巴打會hybrid SIF Lozano 而唔係super sub
佢好難hybrid
一hybrid就會有一兩個位好廢

贏得多又場場呢d

讓咗你右閘仲唔夠

仲要識識地打 大敗0-3而回

如果買savic 打sub大家會買87 定ptg?

輸比呢d爆機陣無計啦

幾廿萬打sub

sif naldo
希臘佬成日企喺到睇波咁

有張紅卡用黎打sub 防守幾屎下

本身已經頓啦喎..後備換出黎仲頓 後備會唔會擺啲快馬出黎鳩衝/癲狗出黎鳩搶會好啲

D83 84平咭升晒，呢刻又唔知名入咩咭黎炒，又唔夠錢換人，d錢放響不如入黎邊玩邊炒
上星期入隻baby 馬圖斯後備打cm位都ok

我後備落場打cm 頂聖誕meunier

Re 炒咭巴士，我用開聖誕meunier應該都ok既，係慢多幾人點驚無咁好用

我諗住cm位食shadow 後備入更比提，你張食咩先？

後備我都係公廁baka 夠做

Savic買黎打Sub，好有錢
我都想

食engine

利雲兩球
打私家雞會唔會出

經過週中既黑歷史

今週WL 未試過俾人反級

仲整到好多人rage quit

贏夠三球開始要俾signal叫對面收皮走場唔好磨爛蓆

1)盡情慶祝
2)睇足reply
3)完全減低進攻意識 珍惜每一次控球機會, 同自己講一俾個波人就等於輸左九成
4)佢暫停你都要暫停足時間, 蓋熄對面諗住屈中鉛反級個團火

拜利好撚勁
即入一隻支持

其實係有效
不過打打下都算鳩數
廢事咁玩

朝早打左幾場西波 連贏返十幾場

要換應該就尼恩
不過應該冇vidal咁好用
馬度迪應該不了

冇品

入場轉

想留bale
可以點執？
換拜三角？

開game 以黎第一次咁既成績 而家16場8勝
連輸左5場反cup 玩到笑 次次入波跑去球証度跳騎馬舞算

大佬三球先玩野叫邊算無品

我屌頭先個場條友見我叫做識打下唔係傻仔

我上半場0-0有球單刀即刻offline 咁撚樣都得既咩

好奇一問 其實係點cut得切

望實熄router?

即刻蚊lan線咪得囉

領先一定要拖慢黎打 唔係多多都唔夠輸

差隻雷哥用黎連阿朗

有無人話俾我聽佢廢成點

佢老母話口未完4-0半場 俾人追到4-3 仲有十分鐘

dllm

好彩頂到

佢老母 慢撚到豬閪咁
佢就食晒藥勁快
onetwo 兩下又一球
明明上半場腳都起唔到
有球個後衛仲自己避波
EA

領先緊 d 人會 set 到傳波好慢咁鳩彈

呢個世界真係好多呢d自己輸都唔比你贏既仆街架，等我之前贏夠場數仲淨幾場入場老烏走人

（我成日形住呢類仆街都係香港人黎

港豬 支那都會
支那一領先開 bt 勁慢重賤

岩呀 不過兩球就要拖了 你唔拖人 比人反cup撚到你傻果下先激氣 連續兩場贏兩場贏3:0比人cup，再撞clc 點解top100都可以一個星期撞到佢兩次

Ps4撞2次咪好囉，xbox要對3-4次

好氣餒今個星期真係 差唔多每一個星期都係打完頭20場： 掂呀elite有希望 然後尾果20場次次連贏十場都好辛苦 雖然自己都知技術可能限死左你大概係果個rank就用咩人都係咁上下 唉sorry for輸到1999

同91 pirlo差唔多

利雲hat trick係咪要sif

屌 決定唔要韋拉買c7 喇

upgrade完對波仲唔識玩

陣？

有冇人有用89梅拿打攻中，想買張玩下

TIF Sms比起尋日個價仲有得跌

定係平少少入SIF算, 反正差唔多

古天奴成日唔見人

古仔 我出面普通season巴塞用佢攻中幾勁wo

比個建議您，reus攻中

sor 睇漏咗咬咬唔夠chem

我轉左中堅唔夠chem so9 full chem 都可以一試

Ptg星期一sb派彩後應該會更低？

屌, 對左上星期第一條友3次2勝1負, 唔想再遇到佢了抖抖先

如果10 chem 87丁力
同7 chem 87 son
點揀好

落後緊LB RB換入salah lozano再set埋 always overlap瘋狂進攻反cup好爽

86舒夫真高
87基斯普
大家會點揀 ？

普金阿古 成日隱形 想換依2個其中1個 揀唔到

依兩個仲廢

做sbc puyol 仲貴過 單買，仲邊有人做
佩奧爾有power head,會唔會補償返唔夠高問題

18勝收工
有冇人發覺半夜冇咁多全icon隊

又比你諗到喎衰鬼

有冇ching 用過baby maldini 打cb? 同普金boating, 87 desaily / 89 blanc 點比?求意見

睇左尋晚高普？

同問lb maldini 打cb係點 ，定索性普金ramos 算，但ramos 同bailly要連de gea,我又唔想用成廿萬係龍身上

pogba 87 88同 if分別大唔大？

宜家食cat 放cm位 ok，用咗過千場，ok既

等睇你後悔

最後無做, 用左隻loan c7 試十場

原來自己唔識用

好似好唔靈活咁

18W後仲有15場

之後對面全部強陣

隻c7 好似俾人一拍就甩好唔順手

贏得仲少

4231 定41212好

c朗好靈活波

應該都係, 係我自己唔識用

再試試先

41212

C朗係禁區轉身射地波 9成入 屈呢招都夠

自己試下好d wo

人地好又唔代表你好

不過如果基本功412122都未撚好就建議唔好諗其他陣

呢個已經係最易上手既公廁陣

手牌夠勁又係高手咪試 4231 4222

你聽佢up，佢隻96仲要食eng

唔知係咪balance唔夠同重心高

我靈活既定義係neymar Salah Messi 呢d

用緊90 puyol 唔錯 頭鎚唔點輸

建議考慮90 平d 同prime又差唔多

呢度D 巴打好有錢唔洗用隻唔夠CHEM
我都問過無人答
我用緊覺得都幾快
Strength 得79 好似唔夠人撞
但可能模組夠大份唔覺得有咁低

我用緊得6 CHEM 覺得還好

有錢可能UP 上 87 desailly 更好
呢度好多巴打都推介呢隻

你搵尼馬 美斯比 隻隻都輸啦

信你一次

唔好咪sell 當蝕tax

準備砌雷哥untrade

再唔係你縮阿古獸落cm咪得囉

我要砌10chem

唔岩用 用黎砌prime 迪西里

Thx Ching.
但Maldini 未出prime version, 驚一出prime 又跌幾皮...仲心大心鈿緊

中鉛中到傻

最憎既係一中one touch個下拖一拖先再帶到波

最好一下sm 都唔好用

簡單直線盤球有時仲好

對面除非弱智否則識onetwo low driven都可以輕鬆贏波

韋拉列卡特封晒passing lane都彈番俾人

21W收工 dllm EA

腥腥週記

原來untrade同tradable 都係差十萬多d

Rui Costa?
都差差唔多廿萬wor...55同73萬

deco la 都唔錯 我第一隻icon

平平地唔好又可以放 500k

不過贏埋身同positioning

要佢追人真係有d吃力

唔好set到咁高expectation

6x萬bid到 十幾萬啦

尋晚打到而家 未輸過

係咪頭幾場整左幾場西波俾我

ea好內疚

用正選隊狂輸，頂唔順用後備隊玩
一用就贏，我估破handicap 就係要靠換隊

41212好似到頂咁 進步唔到
有時打闊陣輸轉邊
攻果陣好似對面塞左9條友係禁區+禁區頂
完全屌唔入

未輸過真係好難想像

一搞到個gameplay咁慢你點搞?

一係佢就全部慢, 咁一齊打簡單波基本功

唔好幾場快幾場慢

本身我都玩得唔快 最大問題係成日輸西波

折射波 省中人變單刀 龍門派膠

唔輸西波我就無咩事

無聊search 下handicap

中左個gameplay就好似佢差唔多

咩都慢半拍咁

要打wl 無乜心機睇淨係睇咗少少

放慢
唔好狗衝
打簡單d
有把握先傳

仲有咩？呢d同我地平時講差唔多咋喎
同埋呢條友勁唔勁架？有冇代表性？

多謝意見

唔知呀, 我聽左一半
特別d好似係轉人轉陣咗law

不過想show個gameplay 出黎

中鉛我覺得就係咁上下

有d人話關internet事

其實關唔關?

諗住一百萬砌夠lb maldini 拍puyol 打cb,龍門用花曼

我尋晚連贏五場之後連輸六場
輸個六場有一半係connection 問題
Button lag到離譜
今個星期已經上番18w收工

舊屎會覺關internet事，今年轉咗xbox我肯定唔關事

同埋又會入完波會令到internet變慢既，輪番兩球又正常番咁撚神奇都有既，咁hack人用fifa得啦

同埋上年唔明顯都係估估下，今年盲既都睇到ea控制賽事既能力

因為近呢10場都係入一球就慢

之前都係入2球先好feel到佢黎料

追問多句 有無人由 potm salah upgrade 去2nd

大唔大分別?

咁你近10場個ranking 同之前唔同麻
你試下近10場響傑，可能一開波就做鳩你啦

lag我又好少 多數直接斷線

之前福仔個隻青頭卡係咪autumn
想刷隻玩下

我係lag到全部人慢半拍
啲出腳tackle傳波方向timing全部錯曬

唔lag真係好難 一般40場無番15場lag都偷笑

買左隻allan玩下 用落勁過列卡度

古天奴打cam掂唔掂？

屌你老母 一上e 即刻搞9我

Allan勁到pk架，你估依隻野流架
性價比勁過英超班垃圾好多

其實handicap係咪今集先咁痴線

我淨打SB差千幾分準備上e, 都一樣會連續比EA搞左幾場屌

一隻高啲嘅簡迪

用咗87華拿十幾場 感覺好用過美羊

屎忽痕打多四場上g2
真係唔打啦

g2個pack仲垃圾

玩sb是9啦

好扭過佢

唔想再打g1
尋晚連輸真係激撚死
今日又淨係輸過一場
真係俾ea玩撚死

我次次都衝g1失敗
迫住開g2垃圾pack

痴撚線好似得20零30人玩咁，週週都對佢地

xbox

屌佢，水既對多幾次無所謂啊，最弊全部同我差唔多技術個陣又係差唔多1xm陣，場場55 64波，諗番aa9對親都c朗韋拉真係嬲豬

對親都無

4321係咪真係廢得緊要?

你今個禮拜上唔上到elite

不嬲都上唔到

g2 仲有8場贏晒就e3

不過唔想再打

尾段場場中鉛 我個gameplay一慢就會食屎

唔追elite喇 有呢個期望成件事會好辛苦 就算e3 咪又係咁

個人唔鐘意 玩慢動作轉身 再慢慢做上去

我覺得足球game係要節奏明快

有時仲要半夜打到咁慢都唔知做乜 好撚眼訓

以前淨係玩pro club今年第一年玩ut

原來可以慢撚到咁既

講到尾想勁都係手人勁同冷靜 頂得住咁柒既慢動作唔發火

你知我啦乜柒都屌 唔可以冷靜到咁都忍到

g1都真係over achieve

e3有totw pack 一個星期最少多4-5萬收入

top100個d真係要拎去研究

人生經歷左咩變得咁冷靜

建議聽住歌黎打

閒時去釣下魚 玩d有耐性既活動

打機就係想刺激 有節奏感 唔撚係想要激氣

尻彈都算喇

412122都算喇

但係慢gameplay真係on9

好彩遇到場快番就已經好開心 真係多撚謝你呀EA

睇開啲啦
宜家對面玩鳩彈咪同佢一齊玩
反而好珍惜唔係玩公廁陣嘅對手

成個WL都係鳩彈

我係對你先有得咁玩ja

好珍惜對你既日子

下次add你打下friendly算

剩番d場數玩試陣

都係慢gameplay

玩4321 對番上回合輸好似4-0既credit card team 全場攻勢多d 僅負1-2 own goal

覺得慢gameplay 用4321 唔錯

猩猩有冇id
Add你打下friendly

或者留個tg

大家好快啲賣scotland金卡
廢金都賣到8000-9000
Ptg sbc真係搵笨

Btw如果係自用
買ptg martial定ptg dembele好
呢排少睇波

無呢d wo 研究下先

裝啦

on9 繼續玩下WL

都唔望贏 玩下 都係谷尻氣

入完一球後場場都諸事不順

對面d彈珠人就快到鬼 我都係咁彈又咬腰又一字馬

普金cdm乜柒都intercept

我d vieria rijkaard 係度睇波

場場俾人反級

你老母難得有場快番gameplay又係追到1-1即走

412122前面3隻
基士文cam搭bale +deulofeu
定
古天奴cam搭bale +基士文
大家點簡？

仲未睇化咩

算啦猩猩，成日怪陣型/gameplay會幫到你進步咩 呻完就算啦。全部玩家都係面對咁既問題，點解人地可以個個week 30w。唔係話gameplay無問題，只係你錯左focus,有時間諗下點會進步下技術好過啦

Deulofeu都唔入流，你估仲係9月果陣咩

屌你咁得閒去YouTube 搵下點解鉛番黎教我好過啦

呻下ja 咁撚柒既gameplay如果都唔呻得真係人都癲

卡拉斯高攻中唔得咩

連輸4場唔打了

我無中鉛問題喎 今個星期淨係覺得打作客就比佢西到痴線

連登球王

施治今場唔失波 應該出紫卡啦

勁 平時都係e2 e1?

有咩心得

spring PTG個價係咪開始穩定？聽日可以入手？

cech第二百場零封完成

唔勁 平時g1-e3架咋
今日狀態特別好姐
比呢到d巴打屌打姐

記錄下未試過咁順 應該開始難打

應該會in form
CS+penalty save+200場零封

羊 同mk ea會唔會出

入張羊博一博

if都會係垃圾唔需要諗

SBC 就有可能

同路，週週都頭廿場15-6-7勝，之後倒數12-3場每場都贏一場輸一場，跟本好似比邪靈上身咁，d人禁極唔郁，週週都係咁都打到麻木晒

咁古天奴cam？
定有冇其他建議？
基士文打cam見得多
st反而少

你成個陣點先

入場前咩陣

budget唔高if muriel頂住先啦
古打cam
自己未用過
但好過用屌老虎啦

但係muriel張卡好似st黎喎
點砌

唔該巴打
一直都幾想用reus
btw 高甸好用過華拉尼？
本身想直接上拉膠

定係純粹for full chem

比高域可唔可以救個12碼贏波出if

比高域 我用左差唔多一千場

佢出if 20萬我都入手

冇錯

岩岩睇我都用左佢6xx場
有一排用左sif ddg
之後又用返佢
不過最近今次wl用左butland

贏到4-0對面一pause 就變左咁
究竟係佢用bug定點
係咪局我quit game定可以等
我冇電腦冇hang到

之前試過等左幾十分鐘 quit左係我羸 對面應該走左了

暫時十場十球三助攻 用落幾好用

即係最後我都要quit game?
咁既話即係賭一鋪邊個忍唔住quit先

你唔好quit

唔該晒ching

son入多粒係咪會出rm if

放coins 5蚊一萬包tax
恆生hsbc

真係第二粒

但似係st位就算出都

Aurier有無機都if，1a1g

如果出RM就正

上星期入兩粒都冇出
今場aurier 1g1a出佢機會大過son

遲咗⋯炒緊了

Reus定otw mk打攻中好d？
如果son出rm就可以轉用Reus

英超無勁rm/rw
全部都左邊

rm用緊mk 不過我都係入場轉佢打攻中
son就打前
如果佢今次出rm我lm位就可以用reus打攻中

之前on99 3萬5買咗張
不過黑完應該都無華西咁勁

勁過華西啦 不過用華西都夠

應該reus

好 唔該巴打

其實7chem同10chem有冇好大分別 ？

好似好少人用walker咁

亞衣梅開二度

lm tif亞衣

到時又有人上水

cam firmino定sterling 好

屌，點解會中金咭vela 既？ea會唔會有得賠？

有咩問題?

PTG唔係有佢份咩？

黎緊Totw好似幾多唔錯英超人

佢張PTG 唔係抽囉

有無巴打用左新個張POTM Salah打完wl有食評

刷左成十次，終於岀張好野

ptg感覺上唔抵玩

嗚呀
阿衣又入兩粒
長揸穩勝

Son 應該會係下個月potm 留定if等升

真
好多隻唔值錢
本身諗住玩多兩次算

Sms唔鈍咩

會長有冇機會出if

正
不過想要ST多過LM

唔知，未用過

英超lm lw多到

原來Burnley Chris Wood家陣3g1a 有得爭
馬列斯都2g1a
Son 4g

問左幾次都無人答到 1st 同2nd個分別

睇黎伏味濃

萬一佢整多個月potm就喊到無謂

雖然都就end game無幾多機會

有錢又追求完美咪做

尋晚入咗打7場WL, 次次同88馬圖斯出黎打左右CM, 好生猛喎, 走位又生, 成日見到佢, 相反馬圖斯比佢比下去了

鈍就好難講, 唔太用佢黎扭, 帶波唔覺好鈍, 我食SHADOW 唔覺太慢

同牙衣比邊隻好啲?

宜家12號咋喎, 咁快講下個月POTM..........

都係搵野傾下姐

阿衣啦 8萬幾入 有排升

但下星期得4場英超
熱狗 李城 般尼都係得番月尾31號果場

巴打你啲綿龍係咪一完ptg就放定完左再hold多一兩日先放

本身用緊牙衣搭拿臣 但牙衣走位始終麻麻

POTM得番3個月者麻, 不過TOTS 應該實有份就真, 不過應該天價黎

用咗十場新Potm 冇乜分別

新手遲開始玩 想換隻西甲龍
87 ter stegen定88 oblak好？

21萬放左啦 快入快放先係王道

2日 一隻執2萬 仲唔走等幾時

之前入高美斯100隻 一隻執3k 都係個拎星期

炒卡等幾星期 已經無意義

thx, 琴晚有一下衝動想做

結果懶無做

其實係唔想做完又要開場轉陣set野

唯一最後唔隨波既野

其實d if過一星期之後點都升d 有閒錢入定 等一星期就收錢

好耐無上水，一上水又見到你仲響度抽on 9
你買股票都唔會長渣，阿衣之前一早130k 已經走哂啦
點會仲死追一隻
不過阿衣真係出TIF的話，就算唔炒相信都大把巴打會自用

btw唔好話我只識炒阿衣喇，而家比多隻大家
想身家翻倍好入定IF Son 喇
之前我就炒左轉紫salah

又自打嘴巴 之前明明話有排升唔放

唔知呢度d巴打仲記唔記得

又要等cap圖撚quote番再認衰

丁都認切左都仲黎

一早講左唔會死追一隻，升完一轉緊係放架啦

anyway 費事同你條on 9嘈, UT 玩炒卡，炒otw 、青頭卡同埋potm 已經夠做

哥狗生性啦

當金章安死架?

新手冇錢執左其他位先啦
2隻都冇咩人用隨心啦

想問下阿衣升到20 30萬未

而家放？我先無咁傻

不過點都好 我立於不敗之地

有冇87食評 ？
諗緊買唔買青頭
佢同reus比邊個打攻中好d？

比成個陣嚟睇吓

應該金章贏成條街

唔該巴打

金章安打cm勁d

但佢防守唔掂架喎，又頂唔到波

h/h 無限體力 防守唔差 你可以用普金試下先

我cm用緊potm傾同聖誕hehe
巴打覺得willian會好過佢地 ？
我之前試過用普金打攻中，覺得幾好，所以就諗緊買唔買青頭
cm就真係未試過

補返個陣先
有幾個option諗過，阿古換基斯普，咁青哥就可以full chem
otw mk換青willian
巴打點睇 ？

主要佢夠快 又h/h 跑上跑落 控住佢黎後追好多時搶返個波 撞牆又會一支箭咁入禁區

都係咁換嫁啦 無咩選擇

開波轉41212(2) griezmann cam

FULL CHEM先講其他啦

成隊轉英超算啦
2隻cm貴夾唔飽

係 同埋有幾多筆直

唔該哂巴打

我都想問下 金章安同sif firmino 攻中邊個好用

100k
本身諗住換隻龍
成隊轉應該有排搞

我覺得費明奴⋯

你本身個陣都成250k
換做咁已經勁好多
vidal換做黑tolisso都得

費

我仲諗住試下用金章安做攻中 好彩

86費明奴打cam入波多過亨利
雖然個陣用得十場

主要係個走位好正

我反而用個時有幾場會隱形
明明用totg版個時覺得好勁 但一轉做sif版就感覺唔同
攻中set咩指令比佢

收1m Fifa coins 包卡包稅 TG: marvincc

棄驚?

見你post左幾日

AA9 XBOX 新片15場得一場有C朗韋拉, 但無古烈治, 歐洲到底係咪咁撚多窮人?

我打40場, 一定最少30場有C朗, 20場以上韋拉, 10場有埋古烈治

亞洲區好多買coins撚

無睇 但我估係咪剪接多

我係外國group都見佢地成日post d credit card team 屌晒鬼咁

但上親網睇個d都少見佢地越級挑戰, 下下差唔多或者有著數, 睇睇下都唔睇

琴晚打埋個WL

18勝後一路中鉛

好啦再輸下打下去到21W

仆你個街 輸到我confirm去唔去g1 個gameplay即刻快番

肯撚定唔關時間同internet事

拜利華西 同Sif 梅同totg kimmich邊個勁d？差得遠唔遠？
用緊後者 轉前者可以套到300k換隻迪基亞

*去唔到

好多鬼佬唔識買coins 真係用credit card課fifa points

課10萬都唔夠人地買coins 課1萬勁

我上年有睇ShabzGamingHD 呢個肥仔打見住佢由24-5-6W 同我一樣慢慢打到33-4W
佢有開直播gameplay 乞錢, 今年都無直播了

無理由架, Krasi 同ovvy成日賣廣告

宜家有200k investment
下個再上係咪Hummels換Boateng?
諗唔到Wijnaudum 點換而有full chem

同埋好似d coins貴好多

大家都知,我地係要解決方法
不如你入十零萬買FIFA POINT 我地做個實驗睇下佢係咪入咗錢就唔做你

之後先再買人, 抽錢轉番黎D 錢唔夠買top 人試,你再同人買coin 我地再試

琴日wl好似對過巴打你
係咪用老母入過罰球?

先後俾兩條友放飛機

放唔出嘅話睇黎要玩返

應該唔係我 我琴日冇打到

打得多其實會有進步既 我一開波都係得g2-3

打打下先上到e2-3

再打上去 我就真係唔知點打

我今個星期比好多人send msg 黎屌我問我做乜買coins 玩呢隻on9 game, 我係咁話無又唔信, 又話無買點會隊波值50m, 我話隊野值10m 叫佢自己去check又唔信, 話古烈治都3m, 我心諗係咪輸到傻撚咗, 幫我加隻古烈治落去

明明果幾條友週週都對1-2次,個個都有C朗加幾隻icon 係差我d d者麻都要屌, 有個仲好笑, 記得連續輸咗比我3week 都記得

而家d人輸波要屈人買coin黎做藉口而唔係屌game play咁on9

因為又係見過一隊前面呢3隻加xmas老母

用前面啦
不過我建議你個幾十萬執其他位算

幾k買隻花曼已經夠做

再用嗰幾十萬換其他位

有無巴打知
casemiro 用落慢唔慢 遲唔遲鈍？
totgs 同普金分別大唔大

有無巴hea打到g3算
太辛苦

巴打冇wo 你一定用老母先full chem wo,一係用施華

有無人同我一樣係唔識帶波扭波過人
淨係識hold波 打one two
係禁區頂猜到空先射
可以share個陣黎試下?

好鈍？

慢 矮 鈍

dybala

800k 內icon中堅邊隻最好

唔信有咁多正野囉...

尋晚有球真係痴撚線, 我迪西里響自己禁區L2 食晒位, 人地響我後面推跌咗佢, 跟住推人果個跌埋訓響迪西上面, 吹12碼 已經輸緊3:1 半場未夠, 好彩條友週週打識識地, 佢自己射飛機, 不過我都走咗場, 反正過咗金1又上唔到傑, 之後大家都屌一屌ea, 有幾個熟咗贏完會send msg sorry bro既都習晒比ea做

又有一場我贏緊人4:0定5:0, 比咗個12碼我, 射左比佢捉到唔入, 無幾耐又比個12碼, 我專登射中間又唔入, 唔夠幾分鐘又再比.......
講緊果三個12碼都唔係明顯出腳黎前後唔夠10分鐘, 有時都幾唔好意思

Son出應該st位掛

我都唔信

即係轉花曼+拜利華西？
咁幾十萬upgrade rui做邊隻？

迪西里, 唔介意伏可以試下做SBC 白蘭氏

d 12碼ea做得好出面 試過撲中間都自動同我救左兩邊地波 果下就知ea呢場益我

係就cls今個星期

係咪好似冇咩可能將維度 尼恩高蘭 bale 同so9 砌埋同一隊
唔用icon 既話

Easy
4321 左下拜3角 右下羅馬3角
C7 so9 bale
modric

係喎 。。。 唔該晒

整完雷哥了 差隻中堅應該無咩好整

諗緊用rio定迪西里

買隻文拉路斯黎玩下先

防中88 desailly定prime列卡特好

both

2選1 迪西, 留番個位比馬隊或拉膠

4231既話， 邊個組合會好啲
1

2

3

一定係cr7+古烈先
其他是但

TOTY Ramos 真係唔錯，用落醒神過maldini

全game最勁

收PC coins
留telegram

唔撚要妹巴啦

幫巴打你推

咁好死

我都想
但untrade唔用又好浪費

你老呼咩
淘汰賽都半全 icon 隊

有PTG 喎,實個個打啦, 希望今晚可以一 take pass, 今個星期好忙, 平時淨係打sb, week 任又要15goal, 又要處女入波, 好彩尋晚洗紅牌打咗場一野攪掂德/西/阿, 但係仲有比/萄真係唔撚想解, 開3包都係垃圾

個d任送咗咩pack?? Two players??

打線上可以同對面夾 送勝場俾佢 叫佢俾我入波
可惜開曬都係垃圾

untrade包仲要唔知想送真係冇心機打
巴打你咁好心機打晒既

me too

隻lukaku untrade?

yes 可以strong link savic

隻妹巴拍隻韋拉打cdm仲好

個任星期五幾點完？ 星期一至四唔得閒玩

咩任送咩包先

two player 1 rare, 1 gold 1 silver, 可以抽到咩?你懂的

係咪一大堆國家入幾多球果d

普巴打個位真係雞肋，話佢冇用又唔係，都成日入波助攻
但存在感唔係好大

佢打CDM唔會浪費左佢進攻能力？佢防守又唔算好

緊係攞黎loop sbc中savic / sandro 好過啦

係, 德/西/阿都係2 player 1rare 1gold1silver, 比/萄都應該係,除非唔係

我應該唔解了, 咁撚麻煩

星期6零晨2:00

好似唔係untrade黎, 可以trade 架

哇 屌你 放工返去打第一場資格賽 仆你個街

d人食撚哂屎 仲難打過wl

痴線玩緊銅卡咁 wl都無咁離

每周任務有得trade咁爽？

two player pack不嬲有得trade

你開完先講啦, 一張廢金, 一張rare 銀, ea 豪比你trade 又點話

岩岩比全icon大陸狗-6反cup兼收message

閃銀 不知名聯賽

之前做過untrade ,一直以為係

之前ea都有打咩獎勵 而家又唔show 唔知想點

鬼咩你成日都話唔中鉛, 你既鉛運黎喇

咁我寧願用老母
施華唔好用

想知點解佢砌thiago 個位用維度仲勁

可能ea自己都唔好意思講出黎話送垃圾，又要打線，分明見無人打坤鳩人去打，屌佢老味死仆街

打資格賽都要做鳩我
好彩最尾贏姐
打全普金隊真係好撚戇鳩

我錯 想拎張盧卡古 唔該唔好搞我

屌你老母wl 都金2 呀
咁撚難打個資格賽

咁同樣好多金1 2 elite因為張卡黎打架姐
不過本身真係入唔到dkt果班真係多得ea唔小 場場對d同自己唔同level既對手

dkt比人L1三角無人掂到通我ddg大細
ea

盧卡古 if 一次應該好撚變態 不過真係好細機會

Agger

頭寒喇ea
2：1
一球開波推到低傳中
一球比人one two一字馬
明明企係到已經攔到

我記得之前有個巴打跟我買咗張90 cavani想知佢感覺如何

LM 等睇叫你練好d把握力

對面防守攔截勁好多 etc

好耐無呢d人啦，你又係既，咁耐之前仲記住

想問我跟足 點解都係82

都係, 亦都好耐無人post過呢d, 以為大家都化晒

開機交陣

on9 ea 嬴得勁辛苦 明明對手唔勁都比佢搞到4:4 拎到張野都唔撚gur

不過唔計中鉛 應該都係close game

一面倒既話控場最少6 4開

同埋tackle 個stat 可圈可點

最後4m
1m=$500

打撚到失智

放ps4 10m， $500=1m , 最少買1m, hsbc

Tg :
thm996

下下第二場就打呢d 點撚玩！

無c7 無韋拉 無古烈治

唔係我expect見到既野

留番第四場先對

（包卡稅）

我普金陣渣
打果d 直頭係惡戰

呢隊都話無得打咁唔使打啦，實會對到以下

我砌哂所有sbc 人費時哂

係我呀
真係幾好用 救左我好多場 但我個時我4231 用埋屁馬夾得唔好
轉左玩巴西隊 依家諗諗下又想入番佢
如果唔係我同屁馬唔夾都唔會轉玩巴西唔要cavani
利申：比過好多次機會屁馬試唔同陣 但佢d 埋門真係好差

in game 4321?

用落覺得點?

搭單問埋salah點

之前用41212（2）易用好多
4321中場好少人 搶唔倒波好難用

後備隻PTG Willian打翼仲好用

thx 有晒我最想聽既答案

因為有諗過為隻salah轉4321

打撚到我

有無人用晒larsson hernandez

諗緊值唔值得用larsson 換 hernandez

sbc

dkt難打到傻 同平時wl一樣 d人仲要食哂春藥 加成

If Lejeune 勁👍無聊玩下

淘汰賽完前打上D1玩唔玩到今星期wl?

有紅卡 好特別 身位無出其右

好撚肥

tradeable?

yes

點會咁好死

好好撞，幾正

隻卡雲尼身位又好，又識走位又識傳波

有冇Ching 有 Alex Sandro 食評？

好撚勁

食咩卡？
我打4-1-2-1-2（2）

放ps4 10m， $480=1m , 最少買1m, 包卡稅，hsbc

Tg :
thm996

普金最強LB啦

已入ptg, 想知食咩卡最好

閘唔係sha就anc架啦
呢d冇所謂啦
真係食完張chem卡快過火箭咩

啪左張lkk
一下金章安
收手

明白

shadow啦

你地會點揀
入場轉41212（2）
上面龍門係otw ederson

我揀下面

有冇人用過86古烈治打CM
體能會唔會跌得好快？

有冇人知87迪比亞路有冇fitness shot?

真係星期一都要爆粗 個個話難玩就試一次啦

第一場就係都要打到119分鐘贏5-4

第二場全場中鉛對普金淨係識onetwo既都要打到119分鐘輸4-5

試一次夠屌你老母ea

完

有無呀朗係咪差好遠

玩咩？dkt?

我頭3場都唔使踼完半場，點知第4場就遇到老對手

仲諗住一take過

好明顯啦

決賽都好難打 對家full icon 應該平時wl elite級對手黎

好辛苦先贏2:1

wl幾時派彩？
三定四定五
耐冇玩唔記得左

對面帶住個波過左中埸多啲

你地會標佢波/(汗)住佢/封佢啲傳球路線?

四 0200 AM

我玩足左一場，對手有幾隻icon
又要識玩，要踢到加時先搞店
今次dkt好難打

唔該晒

最後2m
手快有手慢冇

Dkt張ptg係tradable?
順便問埋自用嘅話ptg martial ptg dembele邊張好啲

比個建議你

馬斯亞啦

呢個覆903個巴打

中場我會狂標搶 但去到禁區頂就一定唔會標

中位隻Rui Costa會唔會唔防得
諗緊整唔整放同一個位 唔整就得casemiro/保連努

thanks... 呢個陣都唔錯
但係mertens 驚唔驚太矮 打cam

直情勁啲tim啦
我打攻中其實最好

dkt 1 take過到lukaku

無知一問：PTG autumn同spring既分別係咩

你自己咪答咗

2take 先攪掂

屌，攞隻lukaku 換咗番屎丁力番黎，我想要savic啊仆街

咁你話Autumn同spring有咩分別

Savic成日帶漏波 唔好用

甩腳

用緊好用喎，啱我用styles

好 試下先
但係中場個陣會唔會r1叫埋電腦過去？
而家打到上去都係同人鬥攻 守真係好廢

我唔會 多數手控過去搶波 甩左即刻換人再搶

我lukaku變bertand

咁就繼續刷啦哂你幾多卡

趁ptg搞冧個市入哂goretzka同savic試
暫時未取捨到

拎2萬變trade得 有賺波

我做untrade

食fin落b隊打sb 前鋒入5球，算數

鳩知咁易中20萬，我以為有排loop, 中呢d最衰，又唔係好啱用但係又無可能攞黎loop

好撚感動
最後一次機會
決賽贏左

最後一次
你打左幾多場

拎隻韋拿再玩過

好多都係頭1，2場輸
認真 低rating 真係有著數
岩岩打呢隊全icon 我d人全部動作超撚快
EA 真係戇鳩

用呢隊 贏左

呢隊正選隊輸到仆街
辛辛苦苦切隊正選 而家都唔知應該用邊隊好

屌你老母第一場dkt已經輸七比二
自動幫我轉走我控個個人我玩條撚啊
痴撚線明明我manmark緊幫我變左控第二個人
又幫我出腳
後防四個控波控到送埋個波比對面
燥得濟自己擺烏龍算鳩數

轉用垃圾普金陣
會好運左

屌 on9 12碼撲到冇野 跟住你老母補射兩腳都中柱冇撚野呀

痴撚線lead緊兩球比對面杯三球，跟住嚟呢野12m 以為追返和點知咁on9

劇本黎
成日有

無知一問，本身有90 cdm列卡特，如果想再買cb 列卡特係咪唔可以放同一隊？
有冇巴打用過cdm列卡特黎打cb 位？

比ea做得最過份係後衛清波但全部鏟番入自己龍
仲要鏟左3球入龍 話我入太多烏龍球直接判我輸

唔可以

放Ps4 10m $480=1m，最少買500k ，包卡稅，HSBC
Tg:
thm996

有冇3球咁離譜啊

我都間唔中幫我轉人，有時又會幫我交波
果一刻有d懷疑個控制壞，當然冷靜番諗壞既當然係仆街EA

EA做波既手法真係層出不窮架，直接間接都可以做到你

呢個好笑

我自己都唔信，有一球係省中個身彈入
Cb 仲要係保定

自動轉人同傳波真係終極黑幕

間唔使都有 EA真係好撚狗 可以賤到咁

其實scripting係邊年出現?

今年最發揚光大定收斂左

保定成日中bug咁漏波
Bailey仲好過佢

每年都覺得個年最明顯
但感覺好似今年最強烈
去到你連中幾下柱
就已經feel到好快中堅會派膠比一中一入球

最衰拜里好難會出if

nif夠用啦
太多張if盞中鉛

我都覺

壓星加六金 有一個星期WL 最多中十次鉛咁大把

個星期唔知行左咩運

其他WL平均中一半

我都知有高手善於破鉛 中都唔影響佢地打法
因為平時都妹下慢下到仆街 盡量控球在腳 唔係99.99% 既傳波都唔傳

真係佩服咁有耐性

應該要連續多年忍受d咁唔公義既比賽先train到呢個成就

同感

前兩年無WL 都無咁覺, 有WL 開始成日疑神疑鬼屋企條boardband 慢, 定部機慢, 剷撚晒成舊ps4 淨係裝fifa 打幾鋪又係咁, youtube 話轉720 好d, 咁戇鳩鳩1080 唔行轉720, 自我感覺良好,之後又係一鳩樣.有480可能轉埋480
button delay, 咁又覺得手制壞壞地買隻有線實無衰, 買隻nacon revolution 又係一撚樣

總之每年玩都覺點解可以愈做愈撚衰, 上年wl 其實都一樣會好多仆街野, 硬直, delay, 但係都叫有得守, 唔會令個賽事成撚日你一球我一球,人地唔入果球, 你就射極都唔會入果d 撚屌野

佢今年最戇鳩就係有champion channel, 比全世界既人都知連pro 都要成日大比數1球上落

咁似係你操控問題波

仲未慣 間唔中果幾場豪俾佢囉

好好地一隻足球game 贏緊兩三粒係要諗幾時有人搞你 幾時會派膠 對面食撚晒藥咁intercept點好

盡量拖時間 消極 因為就算你再攻都九成唔會入(神救, 中柱就梗) 除非對面係弱智既或者佢放棄左

我控緊隻閘守 對面係邊線大力傳入黎 啲cb自動清波個陣直接剷入龍 我冇控到cb

第一年打ut 都未慣 我諗要俾佢搞捉幾年

好似香港人咁俾大陸溫水煮蛙幾年

到時我接受左仲玩緊咪上到elite

有無人第一年玩就elite講聲

想問意甲隊RW買邊個好 定有更好既選擇

實有架, WL 都係第二年者麻

屌 做錯左 autumn 出左張pastore 仲洗唔洗好

唔上唔落仆街

ic, 個討論重點係點破鉛

點樣tune自己個打法就佢個閪gameplay

tune唔係唔好, 但真係無個性 基本上佢迫緊你用一種大家一樣既打法先破到

邊個邊個人好用

邊個陣好d真係無用

佢就繼續出d假stat卡去屈錢

希望唔好又有人話咪又係有人40W

我都唔係要自己咁勁, 不過一隻好既game真係唔應該得一種成功方法

緊係洗, 值5萬要黎把鬼咩, 自用更加無可能

咪就係

你咪戇鳩啦, 你睇d 比賽d player 基本上都係用果堆人, 大家按實個R2,你無果堆人跟本就人地屎忽都摸唔到, top陣25m 左右, 你個陣值得10m, 者係below avg, 係咁上下架啦, 你唔好諗住攞部GTO 去玩F1先得架, 好似睇d pro開pack 幾撚開心啊, 跳晒發癲咁, 我心諗你連放後備都唔會放啦仆你個街, 假撚到

者係好似我尋晚要打張PTG, 對d 弱野兩次頭3場都半場數3,4球, 人地0射半場都過唔到, 心裡真係有d 難受, 咁樣蝦鳩人 所以有個無棄game既我下半場一攞到波就長傳前場比佢再攻過幫佢打打氣

第4場一對番同等既好明顯d 人慢晒失失地控要好小心玩, 跟本佢就分撚好晒

屌 再做中卡華積

仆街 連中兩次

loop 一次都係萬3蚊者, 應該唔使點輸既

如果廿次都中唔到好野就

廿次先中已經係輸左啦

其實你除咗隻sandro 都無乜邊隻用得著
Goretzka 後備4個月前都仲得, 宜家後備都唔夠班
savic 你又有
Firmino 又b隊料

goretzka定savic好
等完ptg升番少少走番一隻
goretzka就真係跑得好快
dkt試唔真哂兩隻

諗住中sandro咋 firmino可以打後備

睇玩法同本身用開德定意甲, 後備出就睇自己鐘意快定大隻全能, 其實跌咗咁多兩隻都可以keep

堆otw untradeable
我打41212/4231點都要入場轉陣
所以用哥定沙域我都係放中間
咩聯賽冇咩影響
gullit個位用緊租借icon頂緊
等出prime睇sbc咩價位再拎炒卡個d錢買

認輸 玩左成個lunch 最勁得隻卡華積 屌你老母ea

我otw都玩左70下

尋日打Daily knockout 真係鄧啲人慘

自問都係1.5m陣左右
見啲人普金又唔係好識玩
但又唔走場，真係唔知點好
覺得佢地呢個禮拜想拎張卡/入wl真係接近冇可能

Savic 走位真係美源髮彩，我都講過wl同88馬圖斯一齊後備落場打cm位一比較sharp好多

唔放棄中左黑哥 收工了